
Proyecto realizado con framework YII2 

Es necesario instalarlo con composer install
 

Ruta para poder ingresar al proyecto
http://localhost/prueba_wm/web/


Para la configuracion de base de datos se encuentra en la ruta 
config/db.php
    En este archivo se configura host,usuario, pass y db
_____________________________________________-
